[工程撚]有冇中電, 港燈, MTR撚

小弟末代會考完就出黎做電燈佬
做一d家居 商業大廈電力檢查同維修
終於比我跑到個A牌出黎
想換下環境 入d大公司見識下

想問下有冇連登仔係呢三間做緊
錢途同前途係點
我咁既資歷入唔份到同埋可以入咩post

仲有就係現在得MTR請人
中電同港燈既招聘全能既連登仔知唔知大概幾時會有

幫下手啦咁多位大佬

幫推,留名學野

有個電牌
出去做電燈佬搵仲多
入兩電的話人工好低
你冇學歷除左裝電錶
其他位窄窄地

謝謝老闆

我諗住入去之後就讀番上黎
出面做搵得係多
但咩病假有薪假雙糧咩都冇 有時病都唔敢休息

呢樣真，兩電既話，你應該apply tradesman再讀返書，等升technician

唔該曬先
請問知唔知大概咩月份會有招聘 google過冇咩相關資料咁

唔定期，你日日上去check啦

收到 唔該曬先 連登有愛

直接做technician唔夠做咩？

HD都冇點做technician ?
入面大把人有HD都係tradesman,
其他野自己諗

你咁既學歷
頂盡技工咋喎
預1萬多d起跳啦

明白曬
做咩細個唔撚讀書

裡面大把人hd degree,
等多十年都無你份

入mtr 做吧，起碼hea d

Mtr 都係做技工 冇學歷去到邊都係食屎

認真 3間都唔好去 好撚睇學歷門檻門第
尢其你咩學歷都冇 做極都係technician

依家你有a仔 去d制櫃公司仔再拎埋個B0，H0先
有b0+做電經驗 平均都18k以上

冇讀書點拎B0呀？咪又係要讀

冇B0, 點拎H0呀？

咪又係要拎咗B0先

MTR搞招聘會搞得咁密
應該都幾等人用
有A牌試吓申請技術員睇吓請唔請

我都諗住照申請 睇下有冇機會

我會讀番上去
做左野咁耐都知冇學歷競爭力真係細好多
只係想搵月薪工 同去大企業見識下
睇下讀下讀下會唔會係果到有晉升機會咁樣
打日薪工真係好辛苦 放左工攰到飯都唔想食
讀夜校真係冇咁既體力

算吧啦m記好少少少少少少少少少會直接請technician
多數技工，而技工好少機會會上到tech因為多數會空降學師去頂
同埋就算升技工做tech多數都會升學師出身個d

究竟你對電牌同拎電牌有咩認識 不如睇清楚啦

唔得架 tech要帶隊 會針住你問帶過隊未
樓主真係做得worker 除非keep住讀hd »degree
因為依幾年mtr worker升tech都快 一兩年就得

手揸C0 HO 同 RPE
年終同唔少人簽BO (我唔會幫人簽C0)
你覺得呢？
老實講有d人 夠晒年資學歷 我都唔會簽

中電入面大把技工都有hd/degree，幾時輪到你上？想搵錢真係唔好入黎

你講出黎有冇自己笑
起你底就知咩料

兩電好過mtr

實係啦 慢慢笑

正解
唔好貪個幾百蚊車錢

咁你依家大概搵幾多? 唔係呢行，純粹好奇

但見中電請tech都係contract
會唔會直接請perm
仲有中電有咩福利?

中電請親生仔架喎
一係你入佢個TT program
完program 升technician 就perm
Btw TT 已經係perm

800一日 包埋飯
好就好在做緊果到長期有工開

想請問下點解唔簽c比人
我都聽過師傅講c有料都要識人先出到

簡單講即係入中電都係要由最低捱番上去係唔係

你rpe 幾錢人工？

係.. 基本上2電1鐵都要最低捱番2,3年上去

M10

你知唔知幫人簽名
如果條友係出面獲咗釘牌
同佢簽果個會一齊收皮

有陣時要簽都得 但我會出份卷俾佢考 我要確定佢真係要識先囉
公司HR都奈我唔何

港燈人工一定會高過中電 睇你住邊囉

呢個資歴，M10係咪已經算好pay?
Charter 後幾耐做到rpe?

原來咁既原因 又學到野

由一萬頭抵兩三年上去真係有小小難抵
點生活呀

RRA去MHKIE 等多年就可以入紙RPE